有咩卡game好玩？

得pc都冇所謂，不過最好出埋係手機啦
好耐冇玩爐石了，手癢想玩卡game

好想Battle Spirits出手機game

百聞牌 畫風幾靚 不過好似支那出

阿彈

MTGA

留名
玩過SV 爐石 LOL符文大地 昆特 遊戲王
而加完全無卡GAME想玩

逆統戰？

遊戲王

hand of fate

魔法風雲會
如果單純因為冇中文而唔玩, 真係幾可惜

ptcg

slay the spire

黎一場昆特牌嗎?

呢隻好嘢黎
roguelike + card game 無得輸